
##### 洛渊祈灵<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;唉～前天晚上差点被我妹给推了  
&emsp;662楼  
&emsp;2020-03-07 15:56>
> ###### Destiny_Gunner:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz:  
> 开帖细说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 录播组zz: 
> 臣附议<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我妻妹乃💕:  
> 说出你的故事
>
> ###### 洛渊祈灵♤:  
> 这个有点。。。不太好意思（脸红）
>
> ###### 古阵几人回:  
> 臣附议
>
> ###### 🌟白上吹雪🌟:  
> 老哥开贴细说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 嗯哦啊好▫:  
> 开帖细说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Transformersi:  
> 开帖细说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主7个小时过去了还没有动静  
&emsp;663楼  
&emsp;2020-03-07 17:13  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我（被）订婚了  
&emsp;664楼  
&emsp;2020-03-07 17:25>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 和谁？？？
>
> ###### 圣品天元笔:  
> 草？？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f30.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小媛儿♬:  
> 你不是拒绝了吗……真的要娶我嘛？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我家的小媛儿♬: 
> 你化妆还不老实<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >快点吧，让哥看看你的样子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩: 
> 家族承认了？
>
> ###### mark♤st:  
> 所以是以什么身份入的族谱啊
>
> ###### 💕💕小桐桐💕💕:  
> ！！！
>
> ###### 死亡恶魅 回复 我家的小媛儿♬: 
> 为什么你的性别是♂<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;这件事要从下午说起……  
&emsp;665楼  
&emsp;2020-03-07 17:26>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 苏醒赛迦队长:  
> ？？？是和你妹妹还是什么？？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" >如果不是妹妹的话剧情也太狗血了吧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" >
  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;快说，说不出来诅咒你俩百年好合<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;666楼  
&emsp;2020-03-07 17:29>
> ###### 圣品天元笔:  
> 你太恶毒了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >我也诅咒<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 💕間桐桜💞 回复 圣品天元笔: 
> 我也来诅咒<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 💕間桐桜💞:  
> 一次只能发是个表情太恶毒了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;是和妹妹订婚吗？  
&emsp;667楼  
&emsp;2020-03-07 17:39  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;老伙计你说句话啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" >咋回事啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" >发生啥了  
&emsp;668楼  
&emsp;2020-03-07 17:42  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你这让我们很担心啊，如果不是你妹，那<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >  
&emsp;669楼  
&emsp;2020-03-07 17:47  
***
##### 录播组zz  
&emsp;22分钟过去了，事情呢？  
&emsp;670楼  
&emsp;2020-03-07 17:49  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天和妹妹一起回了趟老家。  
听说外婆已经知道我们的事了，下午去见一趟，几家人见见，顺便解决妹妹的事。结果到场就见到自己最不想见的大舅和表弟……他们的人品我先按下不表，说话是真的讨厌啊……  
本以为很艰难的事，大舅和母上都吵的快打起来了，这时候外公来了一句话——  
——两个小家伙干脆订婚得了，这么点小事吵了一下午。  
厉害了我的爷，您一句话帮我决定的剩下的人生啊……  
我就这么稀里糊涂的订婚了……还因为外婆的宣传全村皆知。  
可惜我拒绝了……没办法，十六岁的我可没法承担那么多的人啊……  
可是说出去的话就是泼出去的水，还是要被迫营业。不说了，去看丫头画的妆如何<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >  
&emsp;671楼  
&emsp;2020-03-07 18:00
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 哇。。。祝福祝福          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 卧槽，老人也太开明了，<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### vivo啥时间 :  
> 订....订婚？？？，你这也太流弊了吧          
>
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 这波操作成功超越隔壁贴呀。订婚属实羡慕<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >          
>
>
> ###### ლ老衲法号妹控 :  
> 其实外公早以看穿一切，给你来个神助攻<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 加油啊！好好对你家丫头<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >等着喜讯和隔空发喜糖<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 恭喜恭喜🎉，西丞发来贺电<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### zzz-▫º◎ :  
> 恭喜恭喜🎉，柠檬精迟到的贺电发来          
>
>
> ###### 婷香依人º :  
> 来晚了啊……但祝贺是不能少的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 🌟白上吹雪🌟 :  
> 恭喜恭喜，每人只能赞一次吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >🎉          
>
>
> ###### 悠穹永相随💍 :  
> 恭喜恭喜🎉          
>
>
> ###### 妖刀姬🐴 :  
> 恭喜啊          
>
>
> ###### 唐三cyc :  
> 恭喜！果然还是老人看的明白，话说lz别怂啊（滑稽          
>
>
> ###### 起缘之空- :  
> 恭喜恭喜          
>
>
> ###### 贴吧用户_72D1EZy :  
> 主要的好处就是结婚后吵架不害怕回娘家          
>
>
> ###### 诓考º :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 叶峰吟 :  
> 恭喜恭喜          
>
>
> ###### 不堪的伤😈 :  
> 山东柠檬精发来贺电          
>
>
> ###### 北鱼丶ლ :  
> 迟到的贺电 恭喜恭喜          
>
>
> ###### 晓梦-曦 :  
> 好好的一家人啊，恭喜，虽然有点晚          
>
>
> ###### ლPICლ :  
> 迟到的祝福，恭喜恭喜          
>
>
> ###### 嗯哦啊好▫ :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 🔥与✨的嘉礼 :  
> 迟到的祝福，祝楼楼和恁妹妹永结同心，结缘一生一世，哦不，生生世世<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
>
>
> ###### 吟诗里 :  
> 恭喜恭喜，迟来的贺电祝愿你和你妹妹幸福一生。<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f36.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### hell786 :  
> 恭喜恭喜，999          
>
>
> ###### 黑杰克▫ :  
> 99不88，分手***<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" >          
>
>
> ###### MOleauh :  
> 恭喜恭喜          
>
>
> ###### 矿山机械那我就 :  
> 9999999          
>
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 秀          
>
>
> ###### 豆1217 :  
> 迟到的贺电，恭喜恭喜        
>
> ###### ▫清茶▫ :  
> 99（时隔一个多月的祝福）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 小小中二病ლ :  
> 恭喜恭喜        
>
> ###### 527528_QQ :  
> 祝愿，百年好合        
>
> ###### 错误代码ºº :  
> 迟到的贺电，，，，三无人士送上祝福        
>
> ###### 井上敏树😈 :  
> 别人家的长辈系列        
>
> ###### 葵仔ykk😄 :  
> 99        
>
> ###### 时光回眸11😈 :  
> woc你外公那么nb的么        
>
> ###### Bunny🎃z :  
> 发来贺电。。。          
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来得早不如来得巧  
&emsp;672楼  
&emsp;2020-03-07 18:02  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;99<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;673楼  
&emsp;2020-03-07 18:02  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;欸欸等下，楼主拒绝了？？！！！  
&emsp;674楼  
&emsp;2020-03-07 18:12  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;拒绝了？？？  
&emsp;675楼  
&emsp;2020-03-07 18:17  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;这波真的迷  
&emsp;676楼  
&emsp;2020-03-07 18:17  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" >  
&emsp;677楼  
&emsp;2020-03-07 18:17>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷操作有点迷啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;678楼  
&emsp;2020-03-07 18:26  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;订婚这波操作也太强了  
&emsp;679楼  
&emsp;2020-03-07 18:30  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;不过浩爷这波拒绝更强<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;680楼  
&emsp;2020-03-07 18:30  
***
##### 绝云幽影<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;有点东西  
&emsp;681楼  
&emsp;2020-03-07 18:32  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;虽然拒绝，但是还好不是和别人订婚<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >不过看来浩爷的觉悟不够啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >悠也是十五六岁的样子选择了与穹在一起，要加把劲啊  
&emsp;682楼  
&emsp;2020-03-07 18:33  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>間桐桜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等等，为什么要拒绝？！？  
&emsp;683楼  
&emsp;2020-03-07 18:39  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我觉得是lz突然之间被这事搞懵了。而且当着那么多人所以先慌忙拒绝。。实际上<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;684楼  
&emsp;2020-03-07 18:51  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;丫头真的好漂亮啊……为什么凤披彩霞那么好看……简直就像女神一样，我开始怀疑自己配不配的上她了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;685楼  
&emsp;2020-03-07 18:55>
> ###### Trtctl♤:  
> 好好休息
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 隔壁p皇也这么想过<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂ 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你少喝点啊  
&emsp;686楼  
&emsp;2020-03-07 19:12  
***
##### Joke<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;卧槽 楼主🐮🍺啊，高二就订婚了，我高三了初吻还在🍋🍋🍋  
&emsp;687楼  
&emsp;2020-03-07 19:18>
> ###### 我不是破烂😂😂:  
> 突然感觉我初三初吻还在也没什么
>
> ###### Transformersi:  
> Lz是高三，他妹高二
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Transformersi: 
> 我和我妹同班，高二<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >……
>
> ###### Jokeº-º:  
> 回复 Transformersi :不认真审题，爪巴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
>
> ###### Transformersi 回复 Jokeº-º: 
> 爬爬爬
  
***
##### 吾王吾皇  
&emsp;²³³³³³³ 66666666666   
 厉害了23333 ²³³³³³³³³³³   
2333 666666 ²³³ 牛！  
 666 太牛了！！ ²³³³³³³   
66666666  厉害了2333333    
²³³³³³³³³ 66666 2333   
66666 ²³³³³³³ ⁶⁶⁶⁶⁶⁶  
&emsp;688楼  
&emsp;2020-03-07 19:26  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;浩爷nb！！  
&emsp;689楼  
&emsp;2020-03-07 19:29  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;你拒绝了？不愧是雨浩，轻而易举地就做到了我们做不到的事，太厉害了，令人折服啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Image" pic_type="0" width="59" height="59" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=8ca364597c63f6241c5d390bb745eb32/26493412b31bb05186a55c48217adab44bede088.jpg" size="1397" >  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="320" height="330" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=3d29dfb92e01213fcf334ed464e636f8/1f6c9522720e0cf367f3a59b1d46f21fbe09aa0d.jpg" size="12954" >  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="375" height="225" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=992fde66b8c379317d688621dbc5b784/5ef6aa86c9177f3e86d6e06d67cf3bc79e3d56aa.jpg" size="18237" >  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="537" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=77f36698862397ddd679980c6983b216/ec196fd0f703918fb22762b5463d269758eec49d.jpg" size="34985" >  
&emsp;690楼  
&emsp;2020-03-07 19:50>
> ###### 苏醒赛迦队长:  
> 你吓得我wryyyyywryyyyy叫
>
> ###### 苏醒赛迦队长:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我没有用户名º:  
> 吾心吾行诚如明镜，所作所为皆是正义，才不会酸这些东西，对，不会<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;继考哥之后的又一个神话：浩爷  
&emsp;691楼  
&emsp;2020-03-07 20:01  
***